元朗美食及購物指南

作為一個係元朗土生土長既牛屎仔
今日想推廣一下元朗既好去處，美食及購物地點

首先，中秋即將來臨，相信好多香港人都想食到好食既月餅，小弟現推介恆香月餅，恆香既月餅比市面上既好好多，好有月餅味小弟最高紀錄一次過食撚左兩盒地址係元朗大棠路

第二間就係元朗人必食既爽爽醉雞豬扒店，一定要食新鮮雞！好撚滑！豬扒又係好撚有豬扒味，諗起都想食番一打
地址係YOHO 附近

最後食飽梗係要行下啦，唔通個個都變到肥絲大隻咁撚肥咩現推介sell hk旗下既YOHO Mall
YoHo mall位處於YOHO

最後希望各位入黎元朗可以食得開心，買得稱心

仆街post錯台

大家一齊發掘下元朗好去處

有冇得去叫雞？

周末 (7月27日) 天气好，来一起去元朗郊游，买 ＂老婆饼＂，用微信支付和支付宝还有优惠！
听说围村很有历史价值，民风纯朴，男女老幼非常好客，真想参观一下，吃吃茶果！
请在朋友圈转发！记得要中午到！
欢迎打印旅游资料，发给国内同胞！

光復香港
時代革命

元朗十街，有無聽過？
不過唔鼓勵
會生嘢

入yoho，飲愛國喜茶

大棠路站對出有雞街

講撚緊元朗美食，咪撚騎劫

無撚有錯
眾所鳩知，喜茶唔排番兩三個鐘都唔洗諗住有得飲

咁多鳩嗚熱點，點可以唔帶喼呢

爽爽正

好想食 但今星期得星期六得閒

身為元朗人都打算帶個喼去掃撚哂啲老婆餅同月餅

星期六天氣好！為什麼不去？

光復香港 時代革命

去！啱啱問咗啲frd都係得星期六得閒，又會咁啱都有

雞地 Chow Chow Cafe

推

sor 我又要join美食團

買五仁月餅,老婆餅

入去食老婆餅咪算囉

Chow chow cafe可以帶狗入去撚狗

今年打算挑戰3盒

有冇導遊可以帶隊做1 day tour呀

去睇樓得唔得

大家入元朗消費都要比人打，唔想人地入元朗咪出聲囉，連登仔會幫你出文宣公告天下啦

可以順便睇下啲走地雞
但係眼看手勿動

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

打算應徵點點導遊

大家好， 我係p牌， 元朗人提提你， 鳩嗚完可以去榮興玩具店， 有大量模型， 兒童玩具， 丫杈， 飛機， 重拾童年

好想入元朗瘋狂食老婆餅

大榮華酒樓，由著名飲食節目主持「肥韜」梁文韜主理。有好多傳統懷舊菜式係出面係食唔到架！價錢合理，不過可能要等位。

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

好似有bb彈槍買？
但係警告唔好囉黎射人！

諗起流口水

有豬油撈飯

今鋪又肥多十磅

好似有， 仲有水槍

(人手置頂)727連登要有共識!!!

想體驗下騎牛牛，邊間最抵玩?
騎出馬路洗唔洗牌?

大陸狗旅行團算唔算非法集結

考慮帶gip去扮支那人
點睇？

元朗人識食緊係去大同...點會去恆香

可以買黎同陽光玩遊戲

有冇元朗返送支持者
去排隊食下都好喎

聽講元朗鄉村有好多牛
但係基於安全理由，唔建議去玩牛

乜撚野係扮支那人
我地根本就係支那人！
我地應該要融入中國文化！
帶喼去購物係刺激經濟！

恆香岀名過大同呀on9

呢層真係唔清楚
Google下先

永年車仔麵好唔好味

難食咗好多

元朗狗署前面條馬路對面間串燒好好食

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

唔止好唔好味
有立場睇埋佢地立場
藍舖嘅食完自己都唔開胃

呢層唔清楚
但我發夢果陣聽你老母講，一晚百二蚊，係人都入得

唔錯

仲有燒賣皇后

食兩盒笑咗
個心有無心絞痛

香港人自己振興香港旅遊業

係正，但無左堂食

入嚟瘋狂買老婆餅慶祝新元朝立國呀

[長文]人生最重要的選擇題

恒香月餅真係未食過
淨係食過佢D老婆餅，我唔識欣賞